為何亞爺突然轉呔要趕走DQ4，並要林鄭咩鑊？ 日後還要DQ什麼人？｜ 細說中南海

為何亞爺突然轉呔要趕走DQ4，並要林鄭咩鑊？
日後還要DQ什麼人？｜
細說中南海 (第1節)
20年11月14日

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

3件垃圾

原來係咁, 解開晒原因, 大家值得聽吓.

總辭完仲dq邊個

爺你老母